謝絕左本土 泛民收緊皮 建制派都差唔多時辰到了

阻截了泛本土，泛民也已廢掉並步向凋亡，所謂建制派其實已沒有用了罷。那電視劇所謂某政黨領袖參選，不現實。政治家或者政客，是生存和生活在政治市場之中的人，是市場人士的一種。而從董建華、梁振英去看，加上曾蔭權、林鄭月娥，是另一批人。他們一直說是行政主導，可能有人還未明是怎樣。

始終要搵人交戲投票

民主同擁護支那
走中間位呃飯食
當然最後紙包唔住火啦

天真
個班口口聲聲為港
將本土同泛民拉左落來後
自然功成身退
到保皇狗收皮？
你收先佢地都未收
多謝大陸間諜關愛座hunter啦

有人拉是一回事
成日缺席唔開會
派膠(好像梁耀宗唔肯做主席)

呢啲係自己問題

建制派只會好像
內人黨咁的下場

堆20年前上去的港商已經做左第一批例子

同一單野可以loop幾十次講
沙中線特權調查邊個反對邊個支持？

同一單野

你個一字 用得幾好

屌反水貨客
屌本土派
支援在囚人士(唔包括本土派)